[阿仙奴]各種空虛冷冷冷！😞

吹起吹起風裡夢

過去的心 火般灼熱

今天已變了冰凍

天天天

如何回到當時

別再做情人 沒法比 沒法比 不做仇人

當年好撚憎你
但而家諗返 都掛住果陣

我忘不了你

遲d iwobi離開左阿仙奴，大家都會一定好懷緬佢

係 尤其帶波個種痙攣感

阿婆射波大力定你大力